[投降簽條約？] 白宮證實中国經濟高層下星期到華盛頓繼續談判

White House says China trade talks to resume in Washington next week

WASHINGTON (Reuters) - China’s top economic official will visit Washington next week to resume trade talks with the Trump administration, the White House said on Monday, after discussions in Beijing last week failed to produce agreement on a long list of U.S. trade demands.

“We are working on something that we think will be great for everybody,” White House spokeswoman Sarah Sanders told reporters at a regular White House press briefing.

“China’s top economic adviser, the vice premier (Liu He), will be coming here next week to continue the discussions with the president’s economic team,” she said.

Sanders offered no further details on arrangements for the talks.

A seven-member U.S. delegation led by Treasury Secretary Steven Mnuchin presented Liu and other Chinese officials with a list of demands to address allegations of intellectual property theft and other trade policies that Washington considers unfair.

Those included slashing the U.S. trade deficit with China by $200 billion, cutting tariffs and eliminating subsidies for advanced technology, according to people familiar with the demands.

China requested that President Donald Trump back off his tariff threats, reassess a Commerce Department ban on U.S. firms selling components and software to Chinese telecommunications equipment maker ZTE Corp (000063.SZ) () and treat Chinese investments equally under U.S. security reviews.

The two sides failed to reach any consensus in two days of talks but agreed to continue discussions.

Trump met with the U.S. delegation in Washington over the weekend to assess the meetings. He tweeted that China had “become very spoiled with U.S. trade wins.”

Chinese state media struck an optimistic tone over the weekend, with the English-language China Daily newspaper saying a mechanism to keep an open trade dialogue was a “positive development, despite “big differences.”

Trump’s administration has threatened to impose tariffs on up to $150 billion of Chinese import goods over allegations that Beijing misappropriates U.S. technology through joint-venture requirements, unfair technology licensing practices, outright theft and state-backed acquisitions of U.S. technology firms.

China denies that its policies coerce foreign firms to transfer technology to Chinese competitors. It has said its own retaliatory tariffs on U.S. goods, including soybeans and aircraft, will go into effect if the U.S. duties are imposed.

全家都係美國護照

咁請問邊個先係嬴家

兩星期就開第二回合
之前有班友仔話，「美國咁把炮就唔洗飛去北京傾啦」，而家到中国去華盛頓
仲要劉鶴三月飛過一轉華盛頓，俾人撚走左然後避免唔到貿易開戰

小學雞劉鶴taking a lesson of negotiations 101

拿華路坐定定 等你

小學雞習近平領導千千萬萬大學生

上次美國去北京開價，今次北京去美國還價……

又係劉鶴

贏硬

去華盛頓直接恐嚇，中国又贏

Tvb唔會報

小學雞口交部: 美國同意了只係ban中興華為，小米啲充電池可以輸美啦。我們又然

其實liu he 有冇料？
定都只係習帝之流？習帝隻棋

唔係講笑但屌米既差電真係無能得頂，幾廿蚊抵食夾大件

BTW等睇劉鶴一面屁咁返黎

中美貿易戰談判無成果, 習近平用人唯親, 劉鶴班底無經驗

蘋果引紐約時報話劉生成個班子都唔夠貿易談判經驗

侵帝講左6月1日之前要傾掂數否則制裁
習種仲敢拖咩

堂堂自稱大國竟然卑躬屈膝

上次講到贏國好威，
冇設宴，
美國代表傾完就直接番美國

今次如果美國冇設宴，班狗點算好

好quote唔quote quote朱元帥...

牙雜個小學同學囉
咩料

TVB: 厲害了，中国去踩場

美國去贏國講數：老美負荊請罪 贏國又贏

贏國去美國講數：無所畏懼踩上門 贏國又贏

中立場講數：贏美平起平坐 終於超英趕美 贏到開巷